借問聲 寄信冇寫地址掉左入郵箱重搵唔搵得返封信

無

有冇係郵局做嘅巴打答到我

試過？

點搵呀大佬

都無

可以呀，如果你中到下期三T冇乜嘢冇可能lu

我掉落郵局嘅郵箱 搵返嘅機率會唔會高d?

點證明封信係你既 ?

無寫回郵可能性係零

個信封係郵局買 唔係白色信封黎

決定聽日打去郵局問下

即日咪守住郵筒
不過唔好信郵筒上的收信時間，唔會準時到
等郵差收信時同佢講
會根據你提供的特徵抽出
之後是可以申請拎返
(或者佢怕麻煩即場俾返你）
(或者佢嫌麻煩唔理你就咁走左）

郵差收走左就石沉大海啦
呢個情況下你都可以申請同要求佢搵
不過好低機會搵到

無收信地址估你都唔會有回郵地址...

利伸以前做左十幾年郵局

thx